黨鐵又壞，西鐵線紅磡站壞車

好似話係既車個break有問題

好似話係車個break有問題

Brake

對唔住，我知錯

坐黨鐵

九巴都藍啦納粹黃

721831點計先

邊會淨係得呢2日啊巴

乜撚 break

我認咗錯啦係上面

唔洗錢做咩唔坐

車break文盲